Foodpanda 步兵/車手/單車手 (63) 報稅啦

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

真係做過先知份工幾垃圾
By 午夜闌人靜

1.大熱天時揹佢個閪袋

2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?
去到間餐廳仲要等佢出餐

3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣

4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去

5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街

6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢

7.去到間閪店發現無開=白行

8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內85%接單率)
逢『單數week』星期三四出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子：
2021年2月8至21日嘅糧係25號出
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
-----大更新-----

依家每收夠$2500現金就要自己去入數然後經roadrunner交
現時只可用ebanking 或fps過數(21年2月起)
由夠$2500開始計，7日內唔交就鎖acc

賬戶名稱 - Delivery Hero Food Hong Kong Ltd
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時3-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.

步驟:

road runner 左上角三橫

支援

右上角加號(開新ticket)

第一個揀collection
第二個揀daily cash collection
Subject打你入數個價錢
Description打日期時間，格式為DDMMYYYY hh:mm
附件加入証明嘅圖

【組別篇】B1-B6
隔星期一更新組別，
計分期係『嗰期嘅星期一至下星期日 』
例子： 21年2月1日至2月14日
下次幾時更新自己計日子啦仆街

評分方法

50%實際出值
實際出值=開工時數/報更時數
早報到/OT唔計入開工時數，即no show/遲到/(被)暫停/早退會扣分
50%Special Hour
sh=每日中午12-2，同埋星期六日晚6-9

新仔同我睇曬先開工

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
咩野原因，總之你自己轉單定嗌聽筒轉單都扣接單率

4. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

5. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

6. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

7. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

8. b4無更點好
還裝del app
等執二手更

9. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

10. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

11. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長

12. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得？
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

13. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

14. 我自己叫外賣自己送得唔得？可以慳多$30
即炒

閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張價錢唔同，視乎地區/組別/距離。糧每兩個禮拜四出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，夠$2500要自己還錢。過數/轉數快備註自己id cap低開ticket俾返閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕或轉太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。
無論你咩野原因，自行轉單定聽筒轉你單，總之轉左單就會扣接單率
依家係85%

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
1組 星期一 16:00
2組 星期一 21:00
3組 星期二 16:00
4組 星期二 21:00
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更

3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區

5. 每單幾錢？
成日都改，唔計了
3組28左右
2組29左右
1組29.5左右
距離遠會加少少

6.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

喺度講多次
roadrunner個app最新ver改咗可以用電話號碼直接登入
各位記住一定要改密碼！

見到好多師兄中咗招！

by 貝兒巴

報稅

#455 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

愚人節最大整蠱post

現家係咪一定要有袋先番得工

不嬲都係..無就BAN AC

佢個西袋好易瀉哂

我又試下新icon先

西熊幾時會寄ir56張嘢黎?

今日譚仔又要半個鐘up
好撚多外賣自取

紅磡串門子真係等死人

好撚多閪單

除佐車手...我返兩日都唔見有人拎袋..
呢到D CHING呃鳩人

其實車手用袋都會瀉
有無諗過車手用袋係方便自己

不過步兵真係ON99..
成日送完一單..下一單係另一個地鐵站距離..
一拎完..仆街...行返去一開波個到

Ready個時踢嘅單係咪唔影響接單率

頭先接左張單cap左圖有晒大廈名同咩單位
㩒已提取之後得返個大廈名
我照去返cap圖個單位
有個阿婆開門問佢有冇叫外賣
佢話冇 問我比左錢未
我話比左佢又話有 古古惑惑咁
不過我照比個餐佢

想問下踢單率係點計
例如 我做左5 單，踢左兩單
係計7踢2 定係計5踢2

我都試過咁，仲要連續3單

我想問果分點加上去

之前冇番一排

依家比我揀D地方好撚遠

硬食閪區閪單

低過85%

因為冇人做囉

點解我個APP搵唔到可以改密碼同睇ID既位

有冇師兄指點

呢個區係咁
加埋竹園 三角形玩法
同埋呢幾日紅日一定多閪單
唔夠車手開工遠單唯有塞比步兵

香港仔去田灣，行過去？

有小巴

好on9，遠撚到

謝謝師兄

同埋我想問個分點升上去

開工咪有，都無限更架啦，怕鬼

唔洗行樓梯已經算好
漁光邨海鷗樓要行斜路加百幾級樓梯

咁我寧願漁光村
屌你。行出大馬路

你住果頭？唔做鴨脷洲？鴨脷洲容易啲做喎

唔係，試緊港島區邊到好做

鰂魚涌啦最好做，有電車輔助

因為我住東區想揀返近啲

On9999
香港仔》田灣
下一張單又係香港仔去田灣
步兵距離極限

做QB你預每單蝕2.6/買月票啦
一係拎加送平均行1km

姐係你份保險唔包 有咩事自己負責
建議快手轉過份 到時有咩事賣屎忽都唔掂

炒跌左個外賣 唯有自己食埋佢

請問有冇得睇自己嘅接單率？

今日cod多撚到
番唔夠7個鐘>$2200

冇

傻啦
梗係計

#2

7踼2

南區真係ON9..
香港仔去田灣D單多撚到
都係坐51號小巴算

一晚4單假pin

咁接單率係每更計定每2個禮拜計？？

食幾日

兩周
跟出糧

thanks

想問下其實唔去一更會點？

車手個個都要拎袋上餐廳攞餐
步兵個個都唔洗架
傻先要攞

未試過拎 長期綁死左係架車到

唔洗理佢

啱啱又中單臭閪友愛瀛風 等撚咗我差唔多半個鐘

閪單一係踢一係去食個飯先

冇咩影響
跌組姐

好多人水步兵唔洗攞袋
佢地唔知每區隊長都會報串返去
區隊長啲南亞friend又會報串
區隊長啲屋企人又會報串
除非你係南亞人。

無償等餐
的士等候時間都要收費啦
不過自己友去到孖單即攞

無影響都講得出
方丈份人好小氣

呢間臭閪有朋友等到負45分鐘先拎到

呢間賣壽司 唔知喺度搞乜搞咁耐

元朗魚一都等左我1粒鍾 係咪間間壽司都一樣

有啲餐廳是俾後備員做
同工不同酬很常見
你又係做3個鐘
人地又係做3個鐘
人地會係你嘅單雙倍
他們會說你做得慢
但其實是自己友

你有無見過區隊長/自己友會響譚仔門口等餐?

屌 個餐畀另一個師兄拎走左
入職前驗眼測iq 啊

咁咪好 照出錢比你

佢拎錯餐啊
原地等餐廳重新出過

之前又係比條蝻拎錯左 最後同耳筒講返唔洗送 有$27

聽晚突然要同屋企人食飯 求接

魚一真係多客 佢果間係無咩客都咁耐

不過兩間D職員都係西 唔駛爭

你禁了取餐先？
正常唔會有

好似孖單 禁左取餐

呢間真係CLS, 次次都等半粒鐘以上

今日譚仔，中午等到嘔

Roadrunner個忘記密碼廢既 sms同email都完全收唔到

3個鐘唔夠12單

果然自已友

自己友唔洗做譚仔

岩岩收到話我送錯單，話會有機會ban acc

我應該望過無錯單，可以點做？

幾多次先會ban

入左社團 好多麥麥送單打孖上
又近又唔洗等出餐

可能有人呃飯食 送左話你冇送搏coupon

咁我會唔會比人ban? 佢話可能會ban

屯門北珀御附近打躉嘅清請留意
有廢老趁外賣仔入餐廳攞餐
成袋飲完嘅啤酒罐+飲唔晒嘅啤酒丟喺【外賣袋】入面
祝條冚家剷全身痕癢潰爛而唔死得

有無裝cam?

單車冇裝
就算有都係影車頭
邊會影車尾個袋

呢啲嘢無得查究，無得上訴，佢話你係就係，老屈都要硬食
話俾你聽算好，好過乜都唔知背後扣你分
除非個客係慣犯
除非系統操作員老屈你

行完1km 去到間鋪執柒左

而且唔洗做譚仔同pizza

今日冇 全部近單

你估西熊唔知間鋪無開，
機都無開或無接單一定知
搵啲後備仔免費去睇下間嘢咩料
影下相咁

我係驚比人ban ja

要ban早就ban咗你啦
可能降你做後備嘅後備

ban都無計，閪熊係會老屈

點入社團

我都入左，d 客全部好nice, 有個客直頭call 返我轉頭比$20 tips 我

想問有無人有新客100減50優惠碼 唔係shopnew

呢度啲人會水你

你唔似係自己友。

我試過行完1k之後間鋪話冇做熊貓

頭先做袋鼠旺角，送何文田大夫第
以為行到康園就到，原來唔係

做左張分單 要收cod 本身次要 去到拎被人轉左做主單 係咪個個都怕爆cod?

我已經爆到4000

做pandamart 送水， 米 ， 洗潔精 註明要保溫袋 真心想問個袋有咩用？

我發覺10點後多數都係pandamart

咁賤

每星期最少一次pandamart
有d野都幾平仲要送埋上黎
就算冇100-50都抵叫

送幾L水 應該會崩潰

我頭先見到個人送8枝大維他水

同區ching 教路 叫分單 唔好格硬黎 行死自己

我試過送8k金象米+野飲+中假pin

應該SET好左 要追數就派西單

求救好耐無返 有冇人知冇攞袋係咪真係攞唔到

唔該晒 無返大半年好似乜都唔同晒

一樣係打卡等單接單拎餐送餐等出糧

中孖單 2公里都比單步兵 本身唔幫我轉
之後無啦啦取消左 笑死

了解 已轉單 因為你唔想做呢張訂單

急步行都係10分鐘內落到去
不過星河d𨋢好慢
送星河同龍蟠係日常

屌 假期前已入cod 但佢照咁樣出
我係咪要停工到佢更新番我先有得再開工？

行落去都ok 但送完又叫人行返上去慈雲山中心拎餐又再送落嚟

鳳德搭lift上啦

幾多錢係銀包？

4千幾 就5千

我36xx 佢暫時都係提我入番錢 但未封我 琴日開始過2500

我假期前入左一次 佢未幫我計番入去

聽日當抖一日

隨時抖兩三日

巴打 一日幾多更 搵幾錢一日

無定 睇下d更閪唔閪 車手更選擇少

真步 前日番3更 得310蚊

考個車牌做啦 繁忙時間真係做唔停 錢又多好多 又唔洗行到塊蟹咁

系統知你依排少行山 俾你操吓

但運輸處依家停考牌

開番啦 唔係咩 見有d朋友都pass左路試

巴打都係步？ 洗唔洗16個鐘

唔洗

邊區咁hojo

自己探索

HOJO

一定係荃灣

大把區都做到
識假步兵依幾日3開(雙熊1袋)
開14個鐘做到55-60單

時間點控制,玩過一次 西熊響到媽媽聲

由佢響
你比佢響一次咪去近餐廳少少
系統見你有往餐廳行近就唔會再響你

成日一東一西 搞到我最後踢左

我自己雙開一東一西基本上照做
就算來回2公里其實踩單車都係10分鐘內去到
都控制到可以由客落單開始計40分鐘內送到客手上
其中一邊中左慢單都可以做另一張先
唔洗on99企係到等餐

想問唔記得密碼可以點搞 㩒忘記密碼都收唔到佢回覆

有d 仆街客真係極品街名都唔寫，淨有號碼，仲要寫錯，電話又唔通，我費事拎住等收工，唔係就有大餐食

屌佢老母早知轉走 而家都仲未得

上office

今日中臭閪垃圾瀛風 秒踢

想要+1 得張圖
有冇師兄有

俾西熊老屈我取消單搞到停賽，究竟西熊有冇諗住正視下

叫西熊正視自己問題，即係叫強國正視自己問題

咪水人考車牌啦，而家開始轉營俾單車，車手就快搵得少過步兵(自己友嘅步兵)。

又水9人唔帶袋
有隊長/神秘人報串
馬沙都要帶袋先俾攞

咁撚多快極都起碼半個鐘啦
又重又等得耐 唔係近單一定唔會做
吃力不討好

想入行 準備買單車 請問d更可唔可以自己報
即係幾點開工果啲
有正職想收工時間番
另外想問可唔可以番埋袋鼠架？
番工地點有無得揀

佢咁老屈法會唔會搞到接單率低過85，但明明無踢單

放左成日更都冇人攞

巴打剩係問攞唔攞到 咁袋帶定就穩陣 無叫人唔帶袋

係自己報...一更更計
地點就睇你做得多唔多 因為佢更有限 做得多組愈高愈先拎更 拎完就無
如果正職想收工時間返 香港島同九龍旺區一定無你份

無計 今日大把更 ,我前日放到今朝先有人拎

最近星期六日紅假繁時都係更多過人

因為多更多人 一齊罰企

前幾日天氣熱，啲人又出晒街無單

有冇巴打做過步兵 秀茂坪同藍田區
會唔會叫你送上安達

實會啦，九龍灣試過上樂華添啦

條大斜路行撚死

緊係巴士啦仲行咩

有冇話每隔幾耐跌幾多次餐就會收警告信？

罰企

想問下之前做熊貓 做左一兩次
而家唔想做 留住個袋咁樣得唔得廢事還同上去
定要點

佢已經還哂按金比你
個袋依家係屬於你

所以唔上去都得？唔洗簽野之類？

唔洗
佢只會當你閒置

唔該晒ching

如果個袋唔要，攞個袋落馬沙俾啲無袋師兄。

唔中閪單咪有

我計埋喎 全個月計

剩做日頭？

三更係番幾多個鐘？

8個鐘到

步乒d更係咪有得連住？
車手d更好少連住 可能真係要上到1仔先揀到好更

我屯元 兩邊走 好難執連住

d更多數得繁忙時間 下午茶/早餐個d多數都無更

下午 頸先2小 3單 義工

頭

所以我依加多數番通宵更 無乜兵步爭

晚市 + 半夜

理得你揸車定踩單車定搭車

呢個假期嘅COD

太耐無做點交cod都唔知

自己友一鐘座3望4

番通宵無自己友

最重要攞餐要帶袋
好多神秘人報串

而家通宵一鐘有幾多單?
M記經理會唔會熄機?

一時時 睇好唔好彩 1小3 某d日子會有 無1小3 有保底都夠皮

我做個d區長開

踢單有無保底?

通宵保底幾多人工

送得多外賣就知香港係好多癲佬癲婆

今日接左foodpanda mart單 托左幾箱汽水重到仆佳

有用 咩袋好過手拎 無咁辛苦

做咩唔分單？

車手同步兵有咩好比？
加上人地用雙腳行600蚊已經係非常唔錯
你唔會因為自己係車手所以有優越感掛
我都係車手，但其實步兵同車手都只係外賣仔，唔洗分得咁細

我只係覺得 得600蚊一日 不如唔好做

咁好真心老實, 出去搵份倉, 地盤學師, 飲食
有d地方唔好彩一樣做到隻狗咁 有時仲要俾人屌老母
咪又係600-900蚊日
唔係好明咩叫600蚊日不如唔好做 你出發點係睇唔起人搵得少, 定係戥佢唔底寧願佢地搵過份先 ? 咁唔通有d日日叫外賣既客唔駛做都搵1500+一日, 又同你講得1500日不如唔好做咩
btw 做分單part過個6x歲白頭阿叔健步如飛佢話自己退左休, 出來做運動

今日有2件深刻既事
1. 有個南亞幫我送埋分單，佢單車手，我步兵
2. 有個waitress 見我等左好耐，請左枝有汽水礦泉水我飲

感謝哂

好出奇？成日都試過

威啦，知你成日試過
做外賣都有老屎忽

要85up 都無乜閪單 好少要踢

120

一個鐘？

都算係老屎忽，2019年9月開始做

咁撚有優越感

我冇話到有優越感，純粹講事實

試過有靚女請我飲水，俾我拒絕左

其實屯門區早餐有冇人叫

有既 M記 大快活 大家樂 不過早餐真係好少

Sure

吹大d
步兵點2000一日

琴日中左元氣再中壽司郎
元氣等左5分鐘左右
壽司郎一去到就岩岩好出餐

唔信
一日接到66單？

Foodpanda袋鼠uber 三開由朝做到黑

真係曉飛

係咪又減左5毫子

頭先落樓下見到個鬼佬做foodpanda

係咪假期後變調整番

Wa 揸電動車？
咁勁

見過靚仔鬼佬做，第日就唔見左，可能人工太低

新手一日都30單，老手唔難

夢遊大師都未聽過？
步兵界神話 多開日日搵~$1500

今年可能冇

有

佢早幾日星期日做到2千蚊
15小75單 cls

傻豬，我舊制步兵1日12-13鐘過2000蚊添

睇新聞舊制車手買埋樓

高手在民間,佢只係其中一個

夜晚條路任飛

自己友14個鐘三開一定有
因為係自己友會優先。
一鐘座三望四

東歐又係鬼佬，南美又係鬼佬

基本野黎

有啲南亞帶咗頭盔好似鬼佬

白人鬼佬

15小

成日送緊單又射張單過黎仲要好遠
迫住我彈單定點 唔想又20蚊單

因為唔夠人開工咪逼你做

單接單fat fat啦

其實多唔多真步兵？

又被路路賞陰左, 係九龍灣區上線, 跟住個日派個D單全部走去觀塘藍田油塘, 跟住話D單唔係特選區域全部冇路路賞
一開始諗住有路路賞先做點知全部都冇

新人1小6
同區兄弟咪食哂屎

真步

我都係，有無諗過用滑板車

電動？ 怕比人捉

早兩日見到有個ching踩電動滑板車比8隻黑警圍住抄身份證收告票

洗唔洗上庭

Cod扣少左錢

唔知 我影完相見佢地散我都散

而家尾單個系統係咪一夠鐘就自動完成？

單車都好快，不過要用啲力。

Cod幾時先清0
過左成個禮拜

屌 on9 糧扣cod

仲未收到糧 琴晚開左ticket還cod

我2號爆cod 6號入左5000
今日扣左我份糧 再扣埋我5000
依家cod正3000幾 冇糧出

我都爆cod 46xx 實無糧出

我2號爆2500 假期之後（6號）爆到5000 一炮過過5000
依家要靠新客cod出糧

我仲未收到email confirmation 我諗多數同巴打一樣

啱啱俾人炒咗
行黎過渡好唔好？

我新手 一日7-8 都有300幾最少 真步兵 你睇下夠唔夠頂

7-8小

小係乜意思
你一日做幾耐

7-8個鐘 多數11點做到下午4點 跟住夜晚6-8/9

我尋晚已經收到email糧單
扣3000幾cod 我冇為意
今朝再check銀包 （因為前日入左5000）只係扣左我3000幾
問上面之後再扣番我果5000

40蚊個鐘點解唔做M記?

一過2500就即刻好入，仲等到5000?

平均500蚊日 我多數做星期6同日 平日有第2份

下 你咁少嘅 7-8最少500-600啦
一單當30
2個鐘當5單
30x5/2=$75一個鐘
乘番8都600

撞正西單 焗等 想踢都無又幾單假pin

假期咪等下再一炮過等等下果4日就去到5000

真步好多區拉勻其實都係1小2到

其實多唔多 取餐加送餐 係接近2km 我多數接親都係咁 好少近單

只能講愈來愈嚴重
我今日1x單得兩單29其他都30up

有時唔想行 課金上輕鐵送 快手接下單

度度都冇單，唔知做邊好，好煩惱

唔鍾意d更斷開 直踩最好 可惜d更閪到震

之前日踩12 基本上每日入一次
轉數快過 好快ja

GAY

祝佢地比人告無牌駕駛

12-7更? 但又唔俾你攞多更

點會呀，亂衝紅燈都無人理

黑衫黑褲黑色口罩帶住個閪熊袋 手足

有冇人可以解釋下點解我交左cod（未過7日）但喺我份糧度再扣cod 搞到我依家成份糧都喺入面？

今日送咗三個shift得400蚊孭住個閪袋行好核突仲要有張單拎成三大袋野食超重又湯又剩拎到成身出撚晒汗好辛苦呀

利申 第一日做嘅真步兵

幾多個鐘

3更 我估最少都5小以上

6個半張張都行超遠

當副業做下ok

今日做左2張隔離20米左右既單 聽日應該2公里up

冇主業

升咗組會唔會好返啲

你做邊區？ 3更 得400 又真係小左d

早上嘅九龍城 放工後嘅觀塘

新人6組應該最hojo 架啦

單單都行成廿分鐘

我都係 同區師兄話1.3km基本野

袋鼠8點半等到9點半一單都冇

放工觀塘應該好做wo, 我上次做過2粒鐘都有2xx, 仲有30蚊貼士收

步兵600蚊日算係咁，車手得600蚊日就真係不如唔好做

成朝一單都冇，唉冇晒心機做

琴日果單搬三大袋都冇tips 係一蚊唔洗找 真係多撚謝哂

最撚憎d 撚樣， 一大袋散子比你， 仲大大聲話唔洗找

比人當狗撚

硬幣條例有冇用？

1.9公里去兆康取餐送兆康 秒踢
跟住中譚仔 屌

譚仔保守估計等20分鐘

唔知wo, 最慘要揹尻住繼續行

我3小都10
以前做6小起碼18-20

搵餐廳唱咗佢咪得囉

觀塘晚上閪到咩咁

落雨實多單 等下啦

食完早餐再開終於有

返左屋企屙屎 去到岩岩好拎得
hojo

試過第一個餐出左 整多張單黎 要等多25分鐘先行得 holunhojo

等個餐廿分鐘都未得 一陣唔知洗唔洗又行廿分鐘

6組都咁 之後唔知點算

分配條友一定好憎我

有冇屯門CHING知屯門南北大概點分?

北係由兆康左邊打到落龍門居 其它就係右,大概係咁

唔該

龍門居 應該都屬於屯南 試過安定送龍門居

龍門居南北都有

南包埋屯碼 北唔包

照咁睇屯北d單應該少過屯南好多

有冇屯門group架好似好多屯門手足

差不多 屯北單錢多一蚊

屯北有單車好做

想問有冇人有閪熊尖沙咀辦公室地址 唔該哂

鐵路大廈701b

Set更個d人真係好撚閪

沙田區其實係點架？ 閪？

禾輋瀝源新城市沙田圍

依家沙田包埋火炭呀
一城更要送埋水泉澳

我都想上去問下點解cod喺我份糧扣

應該隔左個長假扣唔切銀包?

扣完糧再扣我入左數嘅錢
依家我成份糧嘅roadrunner銀包入面

唔試下開ticket問佢？

不如索性開個屯元天group? 交流下

新手Lm學野

有興趣

可以嫁，點知啱唔啱數，問聽筒

Ching 用Tg/signal會唔會好D

佢只係答我因為星期六日未過到數完全問非所答

我份糧收到 無扣我cod

有無師兄做新蒲崗果邊？想問多唔多單？邊間搵最多？

熊貓傻撚左？送送下要人影單no同身分證
係咪唔識咩叫私隱條例？

怕咩，你上OFFICE開AC果陣都係要比身分證佢架啦

我暫時 都係俾佢叫影送左 無影過身分證

想改密碼簡忘記密碼

佢都無send email比我⋯⋯垃圾郵件都無

之後又用唔番Foodpanda!, 係咪唯有上門

怕撚左黑工

遲到幾多先計遲到？

預備鐘半個鐘，之後唔打卡即計遲到

唔比單車入好正常
買個靚鎖
盡量鎖欄/柱

正常都唔比啦
我冇見過有大廈比單車入

早半個鐘去到 係唔係一定比你提早上線?
定係視乎當時上線人數

你個更假設12點開始
其實1130就可以提早打卡 有單就會派比你
遲過12點打卡就遲到,正確黎講1159前要打到卡
搭正先打已經遲左

例如你果更係1800-2000
1730-1759就係預備鐘，個app會提你
可以開始上線等單
1800都唔上線即當遲到

有冇咁啱呀，同一分鐘同一秒回覆

有緣

密碼加密是常識吧

帶個膠圈果種單車鎖 可以泊大廈門口通常都唔驚
但非大廈門口就是但搵欄杆綁住穩陣

今日好似好靜

邊區

計番數尋日找多左一百蚊又要硬食

找錯咁多

如果登記完 成日唔報更有冇問題

無呀 五組之嘛都係咁做

點解會找多錢

一百零幾蚊野佢比五百, 我應該手快攝多左張一百係疊銀紙度

沙田無單車會唔會做唔到？ 係就要甩底

晉名峰

我都唔知點解，明明之前都比外賣單車入但依家好多都唔比

下次數清楚喇

可能有時快唔覺 ,但我會一張張拎出黎 咁就應該好D
不過無試過對數,唔知有無試過找多

其實泊街咪得
你鎖得好10分鐘內返到嚟咪得

想問下今期接單率係幾號至幾多號

5-18

新手岩岩登記左做步兵，想問係咪必請，見幾過隱想當副業做下

要等 等到有位就會請 不過完全唔過癮

邊間? 其實都係義工

想做咩區先？

有位先請咁大獲

熊貓，我見個朋友幾好執wor

天水圍

熊貓都算快有位
袋鼠要等幾個月
Uber網上申請一日搞掂 不過冇單

睇你手夠唔夠快 好多人搶

無單車玩死你 輕又勁耐先一部

一個焗飯等半個鐘on9

天水圍一組都可以唔齊更
你諗下幾多人爭
好多區外人特登入黎做

其實宜家如果袋鼠仲有請人

做袋鼠起步先會比較好

因為袋鼠時間同地點係自由選擇

唔駛好似熊貓咁要mark 更表

屌你老母
乞衣唔好學人叫餐
個飯139
你比全撚部散紙
有19蚊仲要神沙

熱辣辣又少單等得耐

我初初都係咩袋。

但每次送有湯既野都8成會瀉，已經好小心果隻。

反而手拎無再發生。

而且我日頭有份工，夜晚兼職。

唔方便帶個袋返公司。

其實有左熊貓 袋鼠 uber呢d外賣平台。

做既人種同年紀已經樣樣都有。

見過有後生靚女做

所以呢個世代外賣都係一份正當職業，唔好再話外賣仔啦

沙田區最好熟悉道路，由其係單車路線。

如果唔係會好撚難做

都係 但熊貓條文有寫遲到會有5分鐘走盞位。

遲到多過5分鐘先會影響評分

沙田區最慘係要上火炭
反而隔離第一城區避到水泉澳既話仲叫有得做下
不過前提都係要有單車

試過，個客仲要慢吞吞搵

想問如果今日做左8單，中間miss左一張，係咪都夠85%接單
今星期唔得閒再番住

2個星期計（今期係5號到18號）
夠85%就得

呢兩個星期只係番左今日，今日miss左張單
因為唔知原來會插單，我拎完餐禁左已取
冇啦啦彈左張單出黎，我以為個app有事

依d叫插單
有時系統會係你拎完餐再叫你去另一間餐廳拎餐
順路/唔洗等太耐咪做埋佢囉

我唔知，冇接到驚唔夠接單率

驚唔夠接單率更加應該要接啦

有個傻鳩fd 知我有做閪熊過日晨
成日問我係咪真係有2000一日
日日問咁 見佢咁on9我同佢講係呀無2000果個都應該輕度弱智
而家佢好似話交信辭職準備入行

做足一日14個鐘
0700-2300 一個鐘食飯休息
可能有1000

有fd話西熊有私家車單？有無巴打知係點？

依加等緊袋鼠開通 裝都拎左

我唔知係插單，我以為個日心心app有事
係而家先知插單，冇接miss左，驚唔夠接單率而家

比人秒哂

0700-0400
Chur足又爆單既可能有

要有咁既更比你拎到先得架

錢包嗰頁歸還cod嗰制有無人扲過
會發生咩野事？

沙田都好多單車路 算易踩

好撚柒煩 用個腦諗下都知啦 一單30蚊點一日2k
一個鐘有2單都還神啦

Hi錯制
攞咗更

見好多人都無做。

有個客比左＄50 貼士我 問我知唔知點做到買夠＄250 65折

有啲區旺起上黎1小5可能得
但邊有咁多時都係咁

有無巴打做過新既私家車 貨van區

有無師兄用滑板車送外賣？（非電動）

見過都有

閪熊你計做6踢1，做17踢3

唔該晒

好撚耐冇做閪熊

而家多唔多單要好似閪爸咁，要強制影相先可以delivered?

會detect 你係唔係客pin位附近拉完成
唔係附近就大多數要影相

咁撚煩
而家閪袋少單，如果唔係都唔做閪熊
閪熊錯客pin冇得加錢之餘仲要局屌

好似好多更
生意係咪好靜

想問旺角好唔好做？

呢兩日做中環行餐死

要送埋大角咀 何文田 無單車

大角咀還好，何文田會死的

住宅區應該仆直

仲有南昌，深水埗

個耳機仔係咪痴撚線
係咁問我個客男定女
明明無接觸交單
個CS想點 攞客資料？

通常個客係女人名，都係男人開門
如果男人名，8成都係無上裝嘅肥佬開門

踢第一張單開始，
就係啓動幕後操作員嘅報復程序
屈無接單，西單，唐樓單，
十幾公斤糧油單，
談仔半鐘大單，
單單新奇、單單金

除非自己友

請問有冇得自已選擇做邊區？

今日經歷過

有，你搶到更就得

而家多返好多更，今朝睇成5百幾6百更

唔係 客服無咁問我個客男定女

我都係 臨收工又派返少少正常更

有無土瓜灣 紅磡TG gp

老麥外判單一定錯pin 唔關個客事
不過呢d單九成都好近又唔洗等
我最鍾意接

呢個係點玩法 有無巴打知

一般車手單大約幾多公里？

同埋車手一個鐘係咪多單過步兵
定係都係大約2單

想問如果錯pin 我照送去pin果點 禁完成得唔得？影定張相 補定飛。事後有無麻煩？

步兵都2-3km,車手再遠d

步兵唔係1km以下咩

中環新手個陣做過，唔算難啦

$27 預左冇人做

效率低做16個鐘都有既

半年前就係

我嗰日喺德輔道中送到去羅拔臣道

3組點攞16個鐘更?
除返60-70蚊個鐘
1鐘2算少。

跨區掛
同埋中間應該有斷更

閪區拎曬全日都得啦

閪區少單通常一兩個人做哂

單單2-3km好做

做保安冇咁辛苦

正常10小都有

每日都固定有單無雷公咁遠既閪單 同一間餐廳 同一個位置

閪區先係咁，靚區近單多

今日做袋鼠
有單donki果度送去清水灣半島

試過沙田新城市送火炭上山，穗禾苑仲要再上果隻，踢鬼咗

關咩閪區事
區區都係靚單閪單
爭在俾邊個送
自己友先有靚單、近單、快單，細單
仲可以雙開，孖單+一單袋，
三袋嘢細單40分鐘搞L掂幾L爽
自己友一鐘坐三望四

師兄一定係自己友
post哂每人啲糧出黎
西熊一查就知你邊個
自己友唔洗怕。

上網搵

去拎都1.x km

拎1k up 送1.6k 大把

屌，我琴日勁多呢d 單

咁車手大幾多k

大約

唔知點解升咗上去第二組好似啲單少左咁
上兩星期啱啱做返 第五組嗰陣派親都單接單

行啦 重望

因為高人工左

何文田係窩打老道啫 唔難
深水埗南昌先仆街啦

屌你老母臭閪你個撚人都幾煩

試過大角咀上男拔 真係屌出聲
而家旺角區已經玩到
北至深水埗西九
東至白田 南至佐敦都會接到（講緊步兵）
車手直頭九龍西全接啦！

唔撚怪得啲二手更冇人要

黑仔起上嚟繁時仲會不停中
譚仔/三哥/添好運/十二味/百分百/pizza
每張等至少20分鐘
會做到懷疑人生

點會黑仔? 系統精心安排，
又唔見自己友會中?

我唔係自己友都單單短途呀 屌你老母

仆街，中 大生單 送4set 6樽玻璃樽蘇打水，仲要唔係送得近

屌kfc係唔係特登要等10至15分鐘先開始執餐，夜晚無客排隊整餐淨係整個一人餐都執十五分鐘玩乜

我都好耐無做過譚仔

唔係，上個禮拜中過一單咁大把，都係即攞

出糧未 交左兩轉cod都未出糧

咩係自己友

唔撚使理架成日扮有堆埋 可以密密攞靚單

邊個係自己友？
係咪你？係咪好撚柒閪威？
系統點樣精心安排派單？

根本閪到仆街 邊撚到有靚單依回事
10單先得幾單係正常

唔好以為受僱會接到靚單

我可以答 係唔撚會有 屌你老母

有d餐廳仲係用緊舊機接單
會延遲收到單
再加上間餐廳夠hea 15分鐘基本啦

分單啦基本野

有啲咁嘅事?

精心安排咪就係精心安排囉

呢度個個都係自僱
邊個係受僱?

無辦法，有啲真係閪單，自己友又唔會做，你唔做佢唔做，邊個做?
你估佢幾年大數據真係唔知個餐幾時會出咩?

貝兒巴咁好火

頭先一尻派左3張單比我， 我叫聽筒踢1張走， 點知佢幫我分單， 最後個師兄幫我送左個份餐。

今日pandamart係咪死哂
有師兄等3-4粒鐘

落雨唔做no show, 有冇話no show幾多次就炒？

咩事要等3-4個鐘?

今日pandamart on9
買滿100蚊-50蚊
岩岩今朝屯北開工等pandamart單等到完更都未執到我果單
本身已經踢左兩單 唔洗一分鐘又黎兩單pandamart
最後直接放棄返屋企等完更叫聽筒幫我轉走晒
收到pandamart單最少等兩粒鐘

之後我都唔執輸叫左包金象8kg米 加d 1蚊野
賣單61蚊仲要送上門...

發洩完順便block埋等佢自己單機好過

邊有咁多時間覆吖

咁你袋嘢點
使唔使4粒鐘

屌大埔冇pandamart

住大埔去屯北開工?

想買TEMPO，一蚊一卷
大埔冇PANDAMART，買唔到

三哥？

no ar, kfc

今日應該死左

巴打你都係？
我send咗email去問啦
搞到開唔到COD啲工單仆街